今晚留低嘅人全部都係鬼

老老實實，勇武時和理非無屌你哋係出於明白同尊重，核彈都唔割。今日818由頭到尾都講明係和理非回合，我今日難得叫埋我個藍老豆出黎行，就係想佢親自體會佢口中嘅暴力並唔係事實嘅全部。屌你老母你同我留係金鐘係咩玩法？到頭來勇武有冇尊重過一向尊重同支持緊你哋嘅人？

今晚無走嘅，一係鬼，一係就係當和理非係condom，沒有一個是無辜的。

金鐘個班勇武 你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人

對街坊有禮貌
對手足有禮貌

留低既都唔係自己人 唔存在割蓆

捉鬼撚食屎啦又割

走啦

屌鬼就唔算割蓆啦

可能8成鬼，2成on9

快走，唔走就是鬼

今晚留低嘅人全部都係鬼

今日 鬼係堅多
有幾百大陸仔唔出奇

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

一係鬼，一係智障

講好要返屋企，留乜鳩

推

可能好多鬼呢，少量on9

勿分化勿捉鬼，813搞到要道歉就係因為你班812散水黨捉鬼搞成

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

唉
但如果全部都係鬼點算

今日差佬唔見晒，九成九係扮鬼啦

和理非唔係condom 互相尊重 請回家

要咁講 真手足先走
激將法

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！